轉貼：突然想作幾句嘢，講下由蘇師領軍後到e家嘅曼聯

難關難過關關過
歐聯英超又如何
魔性重現震山河
蘇師領軍奏凱歌

小弟第一次喺度post嘢，不like勿插

不如過到下輪歐聯或者英超入到前四先出post

藏頭詩

有料。

樓主好似我識既一個on9獌
佢又係鍾意寫詩

白日夢歐冠
不入前四流
欲窮足總夢
落得雞胸愁

不like勿插

不like勿插
Like左係咪可以插

尊重啦

ok

睇到打冷震

係關關難過關關過
唔係難關難過關關過